岩岩同左個做地盤既叔叔傾計

佢話中國建設係建設業入面既其中一個「黑幫」好多豆腐渣工程都係佢 好似豆沙線咁 起左係度 無通車test過 就咁起係度就話好安全 強烈建議大家幫佢裝修下

豆沙線

唔敢搭

又係扑街中共!
我屌